特工型---身材

好撚型啊，點先操得出
高175 56kg 8%體脂

輕推

入左gym rm 未呀 問

56kg???

56kg排骨黎喎

下呢種身型入康文處玩返一頭半個月都有啦

唔影腳

屌你申請唔到張咭呢

買個啞鈴囉，係屋企做埋掌上壓，sit-up 每樣每日做30下，一個月都有咁上下

咁胡cf 係咩型

left 4 dead 2 charger身型

點睇都唔只56 肌肉俾脂肪重兩陪
目測都有65

覆錯

boomer先啱

屋企做，不了
依加做機多

飲緊增重 吸收唔多

仲要有啲肋骨外翻

死機佬

原來你講自己56kg

唔通佢咩

前幾日先見到個gay佬做機
妹下妹下咁

個胸好雞

同其他明星比 弱左d